美中談判延長賽結束 美代表：進展順利

【新唐人亞太台 2019 年 01 月 09 日訊】火線報導，帶您關心美中貿易談判的最新進展。原本預訂兩天結束的美中貿易談判，延長到第三天，今天才結束，美方代表成員之一，美國農業部次長，向媒體表示：美中雙方，「談判進展，很順利」。
美中貿易戰12月休兵以來，美中團隊首次面對面談判。原本預計兩天的會談延長到第三天才結束。美方代表團成員、農業部主管貿易和海外農業事務的次長麥金尼（Ted McKinney）在飯店告訴記者，「我覺得談判進展順利」，但沒有回答記者提問。
中共外交部發言人 陸慷：「我可以確認，中美經貿磋商已經結束，磋商的結果我相信很快就會發布。」
中共外交部發言人陸慷在記者會上證實，美中貿易談判已經結束，並表示「如果是一個好的結果，那麼不僅對中美雙方都有利，我相信對世界經濟也是一個好消息」。但對於美中是否會舉行下一輪會談，並未明確回應。
CNBC主持人 Ylan Mui：「北京有些頭條消息報導，北京這場會談之後，將會有內閣等級的會談，可能像是部長梅努欽、萊特海澤大使，中方可能是副總理劉鶴。在哪裡舉行會談，或是否真的會舉行，都還沒有說。」
《華爾街日報》報導，美中雙方在中國採購美國商品和服務，並擴大市場准入方面進展突出。但外界估計，美中距離達成協議仍有較長路程。
看好美中貿易談判進展，週二，美股三大指數均上揚。亞洲股市週三同樣上漲，MSCI明晟亞太地區(除日本)指數上漲1.5%至12月14日以來最高位。日經指數上揚1.3%，中國股市滬綜指數和滬深300指數分別反彈1.5%和1.8%。
新唐人亞太電視 張祺翎 綜合報導

挾爆我了

以現時風向, 中共操縱傳媒喉舌
就算單方面美國得最大利益
中共一定會唱好, 狂谷傳媒做好

暴力救市, 不容有失

就算條款有幾喪權辱國
無實質既損失(割地賠款)
只係流於經濟戰略, 貨物上既交易
中共都唔容許負面報導

有野問你。點解有時大升市 地產股升好多 反而大藍籌果d普普通通。但有時就調轉 好似今日咁 恆指地產股升好少 大藍籌就升好多。點解會咁？大戶做緊咩？

針得

IFC 條隊好似去到碼頭

即是無突破